Who needs Ronaldo?

人地都無出Messi

5-1

證明巴冇messi仲係巴
皇馬冇c朗就係垃圾